{
	"Datanium Prototype": "Datanium测试版",
	"An online public data analysis tool as seen on the": "一个基于公开数据的在线数据分析平台，详细项目相关信息可查阅",
	"page": "页面",
	"Play with Data": "Play with Data",
	"Editor": "编辑模式",
	"Data Explore": "发现数据",
	"By Topic": "根据话题",
	"By Country": "根据国家",
	"By Data Source": "根据数据源",
	"Save": "保存",
	"Space": "我的空间",
	"About": "关于",
	"Feedback": "意见反馈",
	"Release Notes": "版本信息",
	"About us": "关于Datanium",
	"Login/Sign up": "登录/注册",
	"Settings": "设置",
	"Sign out": "登出",
	"All your reports": "全部的数据文档",
	"Edit report": "编辑数据文档",
	"Delete report": "删除数据文档",
	"Updated": "更新时间",
	"This is not your report.": "这不是你的数据文档。",
	"Do you want to save a copy for yourself?": "是否要根据它保存一份属于自己的拷贝?",
	"No": "否",
	"Yes": "是",
	"Do you want to save this report?": "是否保存该数据文档?",
	"Save as a new report": "保存为新文档",
	"Do you want to remove this report?": "是否删除该数据文档?",
	"Browser Support": "浏览器支持",
	"Login": "登录",
	"Sign up": "注册",
	"Create Account": "建立一个新账号",
	"About Datanium": "关于Datanium",
	"Version": "版本",
	"Fork us on": "关注我们的",
	"or contact us directly": "项目或直接联系我们",
	"Send": "发送",
	"A platform that helps you to find, present, share and play with data.": "一个帮助你发现，展示，分享和玩转数据的平台。",
	"You are using an old version browser.": "你正在使用一个较低版本的浏览器。",
	"This site has been developed and optimized for the following browsers:": "本站的开发和优化基于以下版本浏览器的支持:",
	"If you are using an older version or different browser that is having difficulty rendering this site, download and install the latest version of your browser using the link above.": "如果你正在使用的浏览器在访问本站时遇到任何兼容性问题，请尝试升级你的浏览器或使用上面提到的任意版本的浏览器进行访问。谢谢。",
	"release notes": "版本信息",
	"Username": "用户名",
	"Password": "密码",
	"Email": "邮件地址",
	"Confirm Password": "确认密码",
	"This field is required.": "这是必填项",
	"Ensure this value has at least 6 characters": "必须多于6个字符",
	"The two password fields didn't match.": "两次输入的密码不一致",
	"Coming Soon...": "建设中...",
	"Save Successful.": "保存成功!",
	"We have received your feedback.": "你的反馈建议已经提交成功。",
	"Thank you!": "谢谢!",
	"Indicators by Topic": "按话题分类",
	"Processing...": "加载中...",
	"Language": "语言",
	"English": "英文",
	"Chinese": "中文"
}